---
author: krm
created: 2018-10-16
---
![se]
# Ha ett semikolen ; i slutet av raden 

Varje rad ska avslutas med ett ;

  * Du måste egetligen inte göra detta.
  * Men de flesta tycks anse att det är en bra kod stil att göra så.
  * Därför gör vi så med!
  * Men många tycker dock det är fult.
  * Du kan alldrig göra alla glada :(

En anan anledning är att det program som vi rekomenderar för att snygga till kod kräver det.





